## Homework04 - Collections

```
На вход подается строка произвольной длины. Необходимо вывести буквы, встречающиеся в этой строке и их количество.

Пример для строки "aaabbcc`

a - 3
b - 2
c - 2

Реализовать с использованием HashMap
```